重慶紅衣男孩神秘死亡案件

2009年11月4日凌晨，在重慶江北區打工的巴南區東泉鎮雙星村村民匡紀祿的妻子在熟睡中做了一個奇怪的夢，睡夢中，她來到了他和丈夫在農村裏面住的老屋，忽然，一位從未謀面的陌生男子推門而入，不等她問清來由，這名男子便急忙催促他回家看一眼自己的兒子，正當她想湊近一些看清男子的真面目時，她猛然間從睡夢中驚醒。。。

甚感奇怪的匡紀祿妻子醒來後越想越不對勁，於是不顧正是凌晨時分，推醒了一旁熟睡的丈夫，向丈夫講述了剛才做的那個怪夢以及自己的擔憂。在她的再三催促下，丈夫答應向單位請個假，抽時間回家看一看自己留在老家獨自上學的兒子。一天後，也就是2009年11月5日，匡紀祿懷揣着給兒子的生活費趕回到了在巴南的老屋。可是這回與之前不同是，應該開着的正門和側門緊閉着，而一般不開的後門卻虛掩着。這奇怪的一幕讓匡紀祿聯想到了之前妻子和他談到的那個奇怪的夢，頓時一股不祥的預感從他心裏夾雜着寒氣升起。匡志軍三步並作兩步地趕到後門，一把推開，眼前的景象讓他大驚失色。

屋內，兒子雙手雙腳都被繩子綁着，懸吊在屋樑上，身上穿着別着白花的紅色裙子，裏面還穿着他堂姐的紅色泳衣。匡紀祿連忙上前，試圖將兒子從懸掛着的繩子上接下，但無奈兒子已經氣絕多時，匡紀祿唉聲嘆氣着，眼裏的淚水也是不住地往下掉。

呢單超恐怖

哭也哭過了，當務之急是趕緊報警，讓警方前來偵破此案，給自己的兒子一個交代

接到報案的警方火速地趕到了現場。經現場勘測警方發現，匡志均裏面貼身穿着一條紅色泳衣，外面穿着一條別着白花的紅裙子，腳上掛着一個鐵制秤砣，除此之外，自己的衣物一件也沒有穿。而在匡志均身上，除了因繩子肋出的印痕外，其他的幾乎沒有穿。一番忙碌之後，警方取走了匡志均的內臟，進行進一步化驗，以確定死因。

自此之後，匡紀祿一家便等待着警方的消息，希望警方可以早日破案，緝拿真兇。但是，令匡紀祿家失望的是，他們苦等來的竟是警方對於匡志均死亡不予立案的消息，而在匡紀祿所拿到的戶口派出所出具的死亡戶口註銷證明上的「死亡原因」一欄，寫着：「其他意外死亡」，這「其他意外死亡」指的又是什麼死亡？

關於紅衣男孩的新聞報道

對於警方給出的兒子的死亡原因，匡紀祿當然不滿意，在他看來，兒子獨自在老屋中莫名其妙就死亡了，死亡的方式如此怪異，考慮到生前自家並未與人結怨且兒子也無怪癖，兒子的死亡還是有很多的蹊蹺之處可尋的。匡紀祿對於警方給出的「意外死亡」這一說法，提出了如下幾點疑問：「什麼叫意外死亡？既然不是他殺和自殺，我兒子究竟遇到了什麼意外？這種意外是怎麼出現的？」懷揣着這些疑問，匡紀祿走進了重慶巴南區派出所，對於此案的結論申請複議，並以對於學生的失蹤沒有及時聯繫學生家長為由狀告匡志均生前所讀的學校。

11月21日下午，匡紀祿來到警局，這天是他和警方約定的獲取複議結果的日子。可是，他再一次失望了，根據法醫的調查結果，警局給出了「維持原決定，屬意外身亡，仍然不予立案」的決定。而面對這樣一個決定，匡紀祿當場便提出了異議，他質問在場的警員：「兒子死時床上有一條新的鐵鏈子，家裏從來沒有這種鐵鏈，它從哪裏來的？現在又到哪裏去了？還有，平時家裏從來不開的後門，在兒子死後卻虛掩着，說明有人從屋裏出來。警方進去後，看到他人的腳印、手印沒有？我兒子平時從來不上網，他怎麼可能意外死亡？究竟他遇到了什麼意外？」。

慎入 死者圖片：

唔係講左係類似巫術個d儀式咩
個細路個八字好似極陰

隔離d野五行做祭品阿麻

因為在案發現場，警方既沒有發現犯罪嫌疑人的腳印，又沒有發現作案兇器，更未發現男孩身上有與人搏鬥的痕跡（比如說傷痕，或者血跡，又或者搏鬥時被打翻的物品等，一切皆無），周圍環境氣氛也頗為自然、祥和。那麼，紅衣男孩究竟是怎麼用繩子把自己的雙手捆住，並且自己吊在房梁之上的呢？恐怕非人力所為。

匡志均遺體的額頭前有一個小孔和不重的外傷，大腿、雙手、兩肋、雙腳踝部上方都有較深的勒痕；此外沒有任何傷口。

但隨着時間的推移，警方依舊沒能找到詳細、具體、明確、令人信服的證據、線索和理由。他們最後仍認定，紅衣男孩是自殺的。法醫也進行了解剖，認為這是一起窒息死亡的案件。

從最初2009年底重慶男孩離奇死亡，有人推斷還要有12個人死亡
現在莆田4人+天臺5人+天臺2人+電話亭遇害女孩1人，總共正好13人

lm

Yes 最多人講係幫某人續命

好邪門 咩人咁神通廣大 可以搵到咁多個八字極陰既細路黎開刀

當年怪談拍完呢一集之後就即刻宣布收皮

怪談

江

ptt有篇預言
哩下先痴撚線

留名

More

F5

一樣死法？

自膠 好似唔係預言
有馬後炮之嫌

Wiki:
有網友認為取得「至陰」的魂魄一共要殺13個同樣命格的人，恰好在2009年末到2010年初在中國發生多起青少年離奇死亡事件，例如2010年2月4日福建莆田溺斃4人，2010年2月18日浙江天台溺死5人，2010年3月2日福建莆田某電話亭有一名女孩吊死在其中，而同一天浙江天台又溺死2人。經過網友分析，認為這13人中有11人的死亡與「水」有關，而吊死的2人「五行屬水」[2]。有人進一步分析認為此一系列事件利用了所謂「七星燈續命術」，這一系列事件都是為了給某一個「總格為水」的大人物續命。

以為野火巴打開po
btw, momo

Lm

Pish

之前半夜睇哂

江澤文？屬水

再見了 有咩好講定

有冇更多同類

借屍還魂

你知道得太多了

嗰期亞視誤報咗啲嘢

完全係詭探講緊嘅嘢

點睇自己八字陰定陰？

有無下集？

個頭有幾個窿窿
抽撚左個魂魄走
七星燈續命我所學唔洗搞咁多野

反而覺得係dark angel

同外星勢力有關

作者: salomy (平生不識彭淮南非英雄也) 看板: marvel
標題: [經驗] 巧合
時間: Wed Feb 3 12:50:49 2010

我要講的這件事情
聽起來很像小說 有點扯 但是我還是想跟大家分享
這是目前還沒有調查出結果的真實事件

我有一個很要好的朋友沙丁魚（代稱）
沒有認識很久 才兩三年
但是我很確定我們是所謂的『靈魂伴侶』
我指的可不是一般小女生會幻想的那種又高又帥眼神深邃的靈魂伴侶
而是在長久以來的輪迴轉世裡
我們一直都有相遇 而且有頗深的緣份 曾是朋友 也曾是一起出任務的夥伴

為什麼我會知道
因為我們剛認識的時候
對彼此散發出來的氣質就感到十分熟悉
沙丁魚的工作跟靈療有關 我本來想說 從事這個產業的人本來就應該要讓人感到親切
結果某一次閒聊到彼此的一些前世記憶 夢境內容等等
居然可以拼出相同的場景 相同的人物 我們彼此都嚇到了

之後更奇妙的是 我跟沙丁魚之間居然有心電感應
只要彼此有危急 或者整個人身心靈狀況特別低落的時候 另一方就會有感應
平常不會特別去聯絡彼此 有狀況的時候就會馬上聯繫上
之前我出車禍 還有因為失去親人產生憂鬱
根本不用特別通知她 電話馬上就會來
我們沒有共同的朋友 純粹就是靠直覺知道對方的狀況

大概一年前 沙丁魚結束台灣的工作 帶著女兒到上海去跟先生一起生活
（我們都是媽媽 沒有什麼浪漫的情節）
在上海的貴婦圈 沙丁魚的靈療事業也發展的不錯 在崑山要開工作室了
至少在昨天晚上聯絡上以前 一切都很順利

昨天晚上在做家事的時候 我突然覺得很想嘔吐
腦袋裡浮現沙丁魚的影像 背景是很深的黑暗
就知道她一定遇到狀況了
馬上聯絡她 果然 她接觸了不該接觸的力量

前陣子沙丁魚交了一個朋友白帶魚（又是代稱 抱歉啊 有點搞笑）
白帶魚在幾年前 曾經參與上海一個秘密的心靈玄學團體
主事者是一個外國人 非常喜歡中國文化 也研究奇門遁甲
一開始那個團體還滿正常的 就是命理啦 玄學啊 彼此心靈成長分享等
但是漸漸的那個主事者開始走火入魔
他想要拿人來做實驗 實驗一些傳統的道法或法術是不是真有其事
他找了一些特殊八字的孩子 要他們穿上不同顏色的衣服 做某一個五行相剋的實驗
白帶魚並不清楚實驗的具體內容 因為她一發現主事者找來孩子的時候
就覺得很不對勁 團員的行為也越來越激進
主事者居然妄想 要用這個方法 實驗看看可不可以把小孩子的靈魂裝進瓶子裡
白帶魚覺得太變態了 便退出了團體
那個團體的名稱 叫做Dark Angel 成員都是一些高收入的知識份子
（這種名稱一看就知道非正派 怎麼會出事才知道要退出？）

白帶魚的工作是記者 常常在中國大陸各省份之間穿梭採訪
最近她開始調查一個事件
中國四川一帶 最近有連續的青少年自殺事件 青少年自殺是常有的事
但是這些孩子們 都有一個共同點
就是他們死的時候 不論男女 身上都是穿著泳褲+媽媽或姊姊的紅色洋裝
（當然 這些細節都被中共封鎖消息）
白帶魚馬上就聯想到了 多年以前 那個外國人要特殊八字的孩子們穿的衣服
水火相剋的五行實驗
她越調查 越覺得有奇怪的力量在阻攔她 因此找上了沙丁魚

沙丁魚本身不是靈媒 她是信基督教的（不激進的那種 以研究神學為主 不傳教）
可是她卻可以運用水晶跟靈性彩油 跟另外一個世界的人溝通
她的指導靈 也常常透過夢境來指點她一些事情
因為運用這些能力 幫貴婦圈的某些人 處理了一些事情 而有了不小的名氣
（可以把某貴婦的昏迷老公的靈魂叫出來 問出保險箱密碼 厲害吧）

沙丁魚常常跟我說 我的靈氣非常的強 但是被我自己封閉起來
如果願意打開來運用 我可以成為超強的靈媒 哈哈 但是我堅決的要當永遠的麻瓜
我是什麼咖我很清楚 平常看到另一個空間的東西 就當作娛樂就好
即使有東西在眼前晃來晃去 還是照樣放屁挖鼻屎 根本不想跟祂們打交道

為了保護我的孩子 那些能力絕對不可以使用（這又是別的故事了）
雖然我沒有辦法當沙丁魚的助手 但是當她出太多任務損傷元氣的時候
我就會拿我的氣幫她補
這一次我傳過去的氣卻被擋下來 很奇怪

原來
自從白帶魚跟沙丁魚聯絡上 計畫調查這個事件開始
沙丁魚的電腦 手機 家用電話就開始出狀況
不管她聯絡誰 找誰要來幫忙處理這件事 就會出狀況
全新正常的手機故障 家用電話故障 電腦當機 到最後手機都被偷了
只要不是跟這個事情有關的人 電話電腦又統統恢復正常

（白帶魚還沒有調查這個事情以前 跟沙丁魚之間的聯絡都是正常的
她們本來就是點頭之交 自從這個事件開始 才出這些狀況）

這些巧合
讓沙丁魚不得不主動去詢問她的指導靈
（平常她絕對不想主動跟指導靈聯絡 因為她的老師很愛整她
是以整學生當作修行指導的難纏老師 每次來找她都是有麻煩事）

原來指導靈要沙丁魚不准碰這個事件 不准她尋求任何援助
這個團體背後的力量很黑暗 很強大
不是普通什麼鬼的等級 不是她能夠碰的
對方想利用她的力量做更大的壞事 白帶魚只是他們放出來的餌
目的是要引沙丁魚到那個團體裡

雖然沙丁魚很想知道事情的真像是什麼
我也被引起了好奇心
但是連指導靈都這麼嚴格下達禁制令了
沙丁魚只好斷了跟白帶魚的所有聯絡 擺明對這件事無能為力

這個世界
還是有我們無法想像的黑暗啊......

Dark Angel的主事者 要那些孩子的靈魂幹嘛？
想想也很可怕
養小鬼不是那麼簡單的事情 不管是東南亞還是台灣某一些道壇裡
都是需要繁複的程序
結果那個外國人 居然能夠想到用這麼簡單的方法收集小鬼
是誰教他的？目的是什麼？
這個團體還沒有解散 只是躲起來了 接下來不知道還會不會有孩子受害......

謝謝大家看完我的故事
並不會很刺激 可是因為是真實發生的事件 平常只有在小說裡才會接觸到
居然在現實生活中 有人在做這種勾當 想想就覺得很可怕

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊()

黑天使係乜

江 澤

冮凙冺？

李曼筠真係好撚正

體位性性窒息死亡嘅可能性到底有幾高?
其實幾可信

Lm好驚

會唔會係父母想長命，賊喊抓賊

係回旋處過馬路比車撞果個其實都係風水陣黎

中共

MORE

識貨

亞視死 佢都未去個位

莆田淅江嗰啲細路都死得好怪

殘體天涯網民嘅質疑

電話亭離奇吊死個女仔個爸爸嘅質疑

佢個女死之前，重慶、浙江一路死嘅人，全部都姓蔡
事有蹊蹺
你話全部咁啱冇人操控我真係唔信

一時又時辰八字，一時又姓氏，好亂

重慶紅衣唔係姓蔡

+1s

留明

結果續命成功？不過佢上鏡好似怪怪地咁，似啲機械人俾人控制

留名跟進

完？

用邪術最後一定會報回自己身上